我有追開動漫畫架

我最鐘意睇係海賊王

我以前都有追開果套忍者
叫咩呢…唔記得左
總之橙色藍色果個啦

係咪亂太郎呀？

動畫我最中意frozen

仲好喜歡jj添